HKBN SALES 入（續約）

現在用緊100mb上網+家居電話+mytv super就到期
想轉500/1000mb+家居電話+mytv super
請出價 其他公司唔考慮

填咗cut form先會有人sales出現

應該話HKBN只會打畀你叫你續貴價約。網上做新客